係唔係728元朗遊行應該呼籲大家著雜色衫？

係唔係728元朗遊行應該呼籲大家著雜色衫？